## Напишіть, як ви розумієте рекурсію. Навіщо вона використовується на практиці?

Рекурсия используется для упрощения кода,делая его лаконичнее.

На практике можно ,к примеру, высчитать количество чего-либо в сложных 
вложенных   обьектах и массивах.Рекурсия обходит глубокие вложенности и высчитывает быстрее.